curry係咪已經奠定現役第一控衛？

先講唔講1v1,cp3 KI11 RW0既能力一定打爆佢綽綽有餘

個人認為佢無野叻，係勁在3分射波觸覺無咩人有，大號3分，所以curry打法風格，成就咗勇士體系，或者勇士成就咗佢

令到佢個人，團隊榮譽都領先一大班現役有實力球員

老老實實 單打我都真係唔覺得cp3 可以打爆佢
Cp3 都係組織型球員

Curry 只係因為3分 太撚勁 個個話佢靜係3分
但其實係誤解囉

佢防守值 不嬲都唔低
從來唔係防守弱點

Key波方面，除左 k.i
邊個有資格話完勝佢
佢key波都係勁到仆街

Curry 世界第一，一早超越哂 前人
佢真係影響左籃球既定義同打法
去到街場，連打底個個都射緊3分波

當年我中意kobe ， 都唔會學佢1v5
但見完curry 我真係日日練long 3

其實佢籃底finishing都好勁

如果7lin冇傷患，一定屌打curry

佢出現改變左成個nba生態.
如果佢唔係UA, 現在地位可能已經無可動搖同埋一早拿左Fmvp.

但佢爭一個FMVP. 今年勇士全隊健康， 睇下KD/ 表弟/Curry 邊個拿

今年西決cp3下下搵curry嚟食，反而前人我認為magic依然歷史第一

反而我覺得啲人避忌佢啲3分先俾佢過到，控球kI cp3先穩

三分勁到啲人寧願比你兩分仲唔勁

依家啲細路個個都學佢，9射3分又唔係準

不過佢真係改變左籃球生態，支持KT攞fmvp

John Stones先係

鳩射？
你有無check過佢3p%
數據唔呃人

咩係控衛 我睇唔透了

舊時有d will
現今有 k i
幾時輪到佢

2k Curry進攻同防守都係a+

我話依家啲街場

kl啲crossover勁過curry既又

現役黎講都基本係
最主要係四年三冠明顯係冇左邊個都有機
但冇左Curry就一定唔得
KD FMvpX2 就不說了

Cp3 KI 主要係戒指唔夠 難爭D
利申：勇士hater
三分悶撚到
但係不得不承認係勁

佢應該指街場細路

而家已經冇位置之分，應該係lbj帶起

Rose

RW0幾時先醒

希望佢係木狼打返起！飄速

因為long 3你可以練到，kobe嘅1v5你點都唔會練到